Revu traitement des variables globales dans AST.program et dans Globalenvs. Adaptation frontend, backend en consequence. Integration passe C -> C#minor dans common/Main.v.
git-svn-id: https://yquem.inria.fr/compcert/svn/compcert/trunk@77 fca1b0fc-160b-0410-b1d3-a4f43f01ea2e

backend/Cminor.v
@@ -80,7 +80,7 @@ Record function : Set := mkfunction {
 }.
 
 Definition fundef := AST.fundef function.
-Definition program := AST.program fundef.
+Definition program := AST.program fundef unit.
 
 Definition funsig (fd: fundef) :=
   match fd with
